今晚如果冇事，明天起床全世界報紙頭版係和平塞爆港島，

快d散水。。今日已經大成功呀

push

希望推到手足全部平安返屋企

今晚大家要平安，唔好俾警察交到數

推呀
唔好林美香!!!

求下你地，仲有831呀~

求推